[尋失物] 有冇人執到我部 DV？

話說小弟上星期 on 居居漏左部 DV 喺車，忐忑咗成個星期

其實問咗城巴都冇回音，應該都被人拎咗去用了

希望有心人如果用完咁上下可以還返俾小弟

日期： 七月三（二）
時間： 約下午 5:20
地點： 城巴 85 線 樹仁大學站落左車

尋失物 不勝感激

自推

會唔會有報酬？